大灣區已提升至國家戰略作戰層面 大陸樓價又準備GOGOGO

借盡去掃返堆樓先

PS點先唔會變到早排個班人咁錢又無樓又無

支那整乜區乜區取代香港, 近年都無好下場.

依定唔係想取代 係想同化 唔洗50年就會唔見左香港

遠既唔講不如講下依加前海到底有幾把炮
3,4年前講到識飛依加又點

乜鳩都拉埋香港落水，方便拎曬香港啲錢，唔夠時可以叫香港借。

到依加都唔明個前海係做乜鳩

問題係班大陸人到依加仲唔明 佢地自身個質素係幾咁差 係由上至下整個社會 做野都係是是但但 求求奇奇 都算 仲要野蠻
有同大陸人做過野 睇過大陸公司盤數應該有一番感受

吸鳩香港既所有野後 理得香港變成4線農村呀

依家準備緊出到揸車反大陸呢招，又再托一托

按照以前支那捧乜衰乜嘅慣例
大灣區最後肯定又係失敗
可以想像到，如果真係硬推同化，第一件事就係令班中產同外國人出現移民潮
之後香港就會跌市，大量公司賣盤or摺埋，香港評級一定跌
第二樣就係本身諗住走資落香港果班支那人都會走埋

到時真係恭喜發財